美股baba 有冇人撈?

有勇士入貨嗎?

等150

有咁多強勢唔買係要撈baba

你問咗麵麵未?